{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562643264/jejudo-hasugjib-geseuteuhauseu-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698403426557&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=22727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228916851&selectedRatePlan=266298258&expediaPropertyId=48801352&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주도 하숙집 게스트하우스"
    },
    "text": "済州島「下宿屋」ゲストハウス\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市チョルムル3ギル22-4\\n\n済州島「下宿屋」ゲストハウスは空港から7.6km離れており、車で10分以内に東門市場もあります。ここは5つの客室を保有する小さな規模のホテルです。チェックインは午後5時から可能で、チェックアウト時間は午前11時です。COVID-19に関する制限事項をご確認ください。フロントデスクはありませんが、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを利用してチェックインすることができます。チェックインの際は、政府発行の写真付き身分証明書が必要です。チェックインは19歳から可能で、ベビーベッドは用意されていません。 ペットは同伴できませんが、客室内では無料WiFiを利用できます。駐車場は施設内のセルフパーキングで無料でご利用いただけます。この宿泊施設は全館禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国済州特別自治道済州市チョルムル3ギル22-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "済州島「下宿屋」ゲストハウスの近くには東門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスのチェックイン・アウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスでの支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを利用してチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "政府発行の写真付き身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスでの年齢制限はありますか？",
            "answer": "チェックインは19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスでベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "ベビーベッドは用意されていません。"
        },
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスでペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスで利用できるWiFiはありますか？",
            "answer": "客室内では無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内のセルフパーキングで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "済州島「下宿屋」ゲストハウスは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は全館禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 435
    }
}